美股認真討論區 DCCCLXXXIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

無人

bac又中棍

暴跌

aapl壓撚完未

股災 酒吖

契媽持股輪流爆上

俾返啲錢我 唔玩啦

VERI 得40 股@$12.8
我未買夠呀屌

fcel=新大麻

AAPL就黎跌走晒D PROFIT

睇黎500要留番聽日先上到

納dee升到咁nvda跌緊啲咩

ROKU食左春藥

上唔到500

沒貨，垃圾

AAPL 太多call 震散中

今日有幾多個賭場 幾隊都嗌緊唔同number

屌你tsm
尋晚高j 咗

仲未回本

屌 你 TSM
日日都跌

成個倉得佢重蝕緊個本

跌返去90俾我買啦

好似同T合作唔知做咩

500之約 OK?

而家係氫氣天下

沒事兒，等緊你地d100貨

想大手tsm

溝吓

有無巴打會入fcel

NKLA

大手沽就岩

請把500劈開
無謂再抑壓心底愛

富途個升幅無左一半

冇買到, 一直都係喺watchlist入面
走哂寶, 搵下一隻算

102沽完
而家買返

Veri十倍正股黎

今日晏晝有巴打講fcel
盤前入咗

爛果同AMD個成交量縮得幾勁
應該差不多了

600啦下哇

盤前唔敢入

圖好似今日應該穿500但家下冇咩力水咁

横左me 4日盤 1蚊玩廿年

美股大把機會
冇咩必要死追一二隻

納暴升

依家升到咁
高唔高J好

11點都未夠 講到好似就來收市咁

洗完盤再上

磨極都唔肯穿500

等緊9月堆摸頂師離場

想訓覺了

又黎0.幾暴升

我之前3蚊買過跌到1.6都照出 但果日番完家鄉放左就望住佢上

信念

就睇下沽空tsla班友頂到幾耐

聽日係咪期結?

呢個星期黎講, 好多咖啦

其實已經由高位跌左5%

ZM 特價！

第三個星期五

好多綠色

我都想

到90 又真係值得溝1注

3m同cat值唔值得長揸，想入返d其他sector既股票

咁係聽日了, THANKS

Work 係最後贏家

終於

我見盤前有人入幾萬股我先膽粗粗入咗啲

妹半日堆末日CALL神夠死一半

佢地走晒就開始short sxxxx唔識串)

SQUxxxx 唔知乜鳩

UPWK更稱心

$499

好耐冇見
唔貪心想放走張call

信西sir無窮人

今晚會唔會變聖母?

u可摸耳比多小小力水

bac 15% cant beef了

家下走都得啦拎PROFIT 轉張遠價D

班沽空友仲未夾死 搵個大戶一野掃一億上去唔該

應該壓多排先

join who fucking care ($WFC)

似係大戶一野沽左一億 佢穿多次490可以訓教

提左大家上中概支那車

跟風買咗40股
黎緊1個月lunch 冇得叫凍飲了

屌你又銀行我買wmt算

我同你差不多

手持五隻正股得一隻升緊

仲未突破到

個市矛力

SQ咩事

壯志飢餐淡友肉，笑談渴飲空軍血

聽晚同阿西去揀遊艇
下個月簽紙結婚
去一個冇人識我哋嘅地方

精彩

arkk

一開始升咁多先唔知咩事

SQ

3m我睇過，覺得一般(我原本都以為佢會幾好，但原來事實唔係)

隻莊又壓9返落去唔知想點

C朗轉身

執煙頭Risk reward 最抵吊依隻

P蛇個倉仲有咩靚嘢

沽剩少少放倉底

唔再相信愛情，得tan是最好

連升左好多日 一早反映曬財報

應該係歐洲央行9up左唔知啲咩
我隻payment都中招

想入nio

有咩落返170 再討論價值投資！

TSLA升唔到500

3/4 倉小西百倍概念股

想走BA

500!

到了

電車500 好唔好！

40股 @ $11.6

500！！！

499啦

all in咁濟wo你

500

終於屌穿左500

PANIC BUY TSLA

契媽

tesla

終於上500

我ALL IN左小西ONLY
唔係淨係VERI,仲有其他5隻

終於見5字頭家鄉
好感動

ATH

琴日無信你

嬴返曬之前輸個筆未

歷史時刻

幾時到蘋果呀

岩岩沽空班廢淡比人當燃料一下夾左5蚊上去

衝落山啦

TSLA 550準備

TSLA無頂了

垃圾果

靈車 震左2個月終於突破

500
感動了

有冇入核能股?

唔知今次升幾多呢

琴日唔係我講出離, 係另一位巴打
但我twitter都有彈出呢隻, 入左500股玩下

tsla 都得
爛果都一定得！

幾時到amd呀

唔通
560 會破埋

有無人想SQQQ ?

幾時到NET吖

大市廢到咁, 佢好難有運行

冇問題啦 上方冇蟹貨=冇頂

價投SH

買曬靈車就算

尋日有人話升穿唔到460今日有人話升穿rr到500聽日應該會聽到咩呢？

想問TSM宜家個價點

做淡慘過做雞

靈車的感動是愛

98蚊溝既pton岩岩105 放左
距離家鄉近左1大步

盤前J唔J好

SE 快要返屋企了

去唔到600㗎啦，垃圾車

突破左 岩岩加貨

之前TSLA大船回返了,依家賺緊球半

PLUG升番晒

去唔到550㗎啦 垃圾車

有呀

tsla

真愛

隻核能叫咩名

有沒兄弟幫我隻bac人工呼吸

多謝支持

換返靈車了

去唔到510㗎啦 垃圾車

重倉Nvta 同tsla 係正確選擇

球半

頂

你個本咁多 球半對你黎講好少姐 目標幾多

果果一上就5%up
入定貨等下

530堆盤前蟹

尋日走左elon, 後入返nio支爆卡車

COTY繼續升

垃圾果繼續妹

盤前盤後貨量好少姐

天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓

早咗走

盤前去到530咁激？

算吧啦 仲廢過TSM

靈車

pre market好少野者?

好唔好走SQ換TSLA
但TSLA又似會上200

香港唔再係俾香港人住既地方
諗起都好sad

點解p蛇可以溝到小西

兩個月前502之後嗰日嘅盤前高位我記得係532

新聞都係參考下就算
等咁耐都唔回

盤前成交有冇盤中嘅5%都唔知有冇
而家係好多人覺得升唔上出貨+好多人short卡住505
隊穿埋而家個頂short sellers開始平倉有排飛

個D 一早走晒啦 同埋咪得過幾千萬

GEVO

呢年真係好後悔買蘋果
求其聽連登仔買隻 都升得快佢幾十倍

做咩睇唔開

走咪得囉

本身係出咗新聞之後先入

企穩500呀靈車!

睇先想喊
發現賺錢都係多餘

屌1.5倍孖冇錢入貨
即刻print grant loan nonmean 張form

RIP

琴日唔夠膽痾煙tsla，結果一半tsla，一半qqq

大盤喺度妹

羸錢都無心情

各位少年股神，tesla 550 末日call賭不

出面仲未有人gel tsla

TSLA 大船我一早落左

之前依兩隻都係連登愛股

賺錢幫手足啦，我同老婆都供養緊個手足，希望佢生性讀書遲下去外國升學條路好行d

閪蛇講過佢最睇好tsla

龍哈哈
Gogogo ATH

呢隻似咩

邊間1.5咁少

set定520走人眼瞓

我都落咗

唔想知你做咗咩

真心覺得點解香港人會咁慘

我都係 變哂voo

隻u惡撚到，唔洗下盤落110 點買仆街

我唔想孖太多 雖然借政府錢都係一樣

tsla 似 無力 酒呀

供幾錢? 衰D講句小心被人呃

好事，依到歷戰賭場黎

邊有第一次就攻頂成功

出面頭30個標題，得5個有tsla
即係起碼可以上多30蚊

534
之後P巴鳩貼話配股
結果過一陣真係配股
之後520， 510
彈左少少之後直插48x

tsla 咁大支

呢個真
助錢好有風險
情願比直接嘅支援
但好驚比人呃

假穿 一野穿番500

Tsla vix

如何賺取投資本金 第一課 - grant loan
如何賺取投資本金 第二課 - IB孖展

又碌落山lu

人生太短 槓桿要夠大

502啲蟹走緊嘅調整

放心啦

tsla today turnover > yesterday

要10萬usd 先孖到？

Sq

大市好廢

罰你睇返之前D POST

孖上孖

如何賺取投資本金 第三課 - 期權
懷疑中學應該要教

bili破頂

邊條友係度玩野

p子你d tan panic sell晒未

唔想追，頂你

中學老師都未識啦 睇下L子

第四課 懂得sh/丙朗

佢要追幾多個post先搵到

唔好話我唔提大家
今日個 inflow 好細 tsla 唔好追啦

靈車: 俾我抖下得唔得

唔使

第5堂-上連登財經台觀察連登trader情緒

早一個月期結日一隻sony一隻bilibili一隻amazon都睇啱
最尾入咗amazon 真係冇眼睇

Put 9 tsla

個倉+5% 爽

今年性誕目標

依隻賺埋賺埋都唔夠VERI 升0.05 多

沽左

你買得個2股，把撚麼

做咩同美國國運對賭

見好就收喇

好巴

第六課 - follow 麵仔出post

p巴

tsla穿ath洗唔洗咁多人驚到止賺

真係好撚垃圾 清倉算 on99

why

我都想 但唔夠彊

Consumer Reports 呢啲boomer嘢，算把啦

好巴應該係hedge

隻bac 1日棍插3% 開始懷疑緊人生

睇黎我唔岩玩
買咩跌咩
放咩升咩

唔似
好巴咁講真係睇穿左d野

下一頂至少530

賊船勁撚到
但點解ipo會破發

69股@$69 你老尾

fcel ath

不要再說了

PTON幾時可以爆返上去

賭下姐無咩原因

仲買得少返我

我都唔知當初雷蛇跌咩㗎

小西神股日日都10%咁升真係唔頂唔順

15蚊加左veri

我AAPL之前返到家鄉都清走算轉SQ

點解會留意到

ib d data想問各位巴打係咪都會sub bundle!?
見佢每月咁收費有d貴
用支牛睇價再入ib app又唔夠快

我連追call都唔敢

wsb 近期熱門meme股?
人多好辦事

一晚VERI 都升得多過你
GEL

買牙

牛牛資訊+今日晏晝巴打醒我嘅

Trader 可以炒埋lunch

果果90度向上

有uber call

之前納指每日都 ath

點解history high 有7千幾咁勁

加油，訓教先

AAPL郁了

我正股
aapl係咪肯上啦屌佢老母

一破頂就出d濕9野想做市 未買貨咪出聲 又冇人笑佢

合股

再升穿啲人又追貨

Msft 廢撚過爆果

靈車CALL 爽能到仆街

作為一個連郡trader, 砌部5950x+3090
加多3隻xq27uq是常識吧

直線向上

無人理zm

俾我感受下一個禮拜倍升啦

當初佢ipo都想衝入點知第一日就跌到豬閪淆左

無睇3星期變3倍

納狗肯上萬3未
妹足成個月

拆股前入既貨仲坐緊

妹嚟妹去

連晒各大news web西
再run simulator 估下今日升定跌

Same
加少少先

砌部機勁又點
咪又要sub data先做到trade

邊隻

有賺啦少姐

VERI

爬緊山同tsla一樣

屌,我都輸左錢
雷蛇D濕鳩product 又貴又廢
淨係識著燈
上市咁都唔升真係d9佢lm

Both 咪得唔駛煩

398入左 等550

可唔可以唔好吹奏

我張左call 慢慢來儲貨

西大大

NQ做乜突然扯？

賊船都係燈飾公司

tesla縮左d volume 又咁高 都係食咁少少先 低位又買返

aapl 黎料

有無推薦website 我淨係識睇牛牛同ib新聞

我已經好多張aapl call 係咁溝

要上了

tsla跌小小俾我入返plz

琴日高位都未返到啊

爛肉

安心睡覺

1蚊玩1年

tsla 2.0

想高j

lockdown play

400果你發緊夢?

黃左啦, 酒呀

美股認真討論區 DCCCLXXXIII

所以先唔明雷蛇輸乜
果時仲要咁興電莖

琴日高位放哂

Faang準備歸位

in hk ,電競is rubbish
電競G先有前途

果果轉燈喇

Tsla put iv抽緊

IB點睇??

係咪要唱定錢

amd yes

好快衝返上去

成手aapl，坐左幾個月

bili 可以睇位反手沽

但電莖G 都冇波

1蚊玩5年

其實應該一早要教，要有理財呢科，正路d，教大家要買資產，仲有教科書式咁教學生唔同既金融產品係咩。

dse就係中4一開學每人俾個10萬虛擬倉，3年時間按炒到幾多黎計分

有同伴
唔知要坐幾耐,個倉有5分1 AMD

因為我有put tsla股價升 put無點跌

咩意思？

大家好
明天又可以m記加大

香港學制咁on9邊會咁開明

短期睇幾多

今晚落去480 一死以謝天下

U Finance course
有d paper trade 計分

唔識, 即係點
btw, ib 尋日開始又唔比我孖展加TSLA了
又長show $0

快D 衝上去OK? 想食安格斯

All in 末日 call 100倍槓桿FX

香港理財仲係教緊叫你唔好借錢 唔好用信用卡

玩腳

唔記得2500定10k

升到12月

600先

有冇人見過小西？

Amd tsla 兩隻散戶救星

all in 妖股嬴晒所有人

咁矮 點玩

原來ttd又上返去啦

隻隻都龍升隻垃圾amzn仲唔郁

想問下點樣可以留意inflow Thanks!

tsla 快要破DH

無望架喇…但好似已經消化左疫苗消息，唔會好似之前咁1棍25%

我見佢依家大概係90幾-100零幾上落，於是早幾日溝左注98, 岩岩105放左，慢慢咁玩追下

隻隻包唔包AAPL

放手啦

賤熊巴短期都睇咁好

se 冇啦啦插緊

但如果學嘅話就要焗住係港股到學又真係on9 左啲嘅, 同啲人係垃圾桶入面搵真愛冇分別

放哂tsla call
唔放一定瞓唔著

3年時間如果最後都贏就抵佢高分喇

窮撚唔使交稅

冇
日日都唔見人

破左產點算

俾唔俾玩option先

向上成個天都是空的

冇人叫你SH 妖股

tax loan x ib margin

compound effect

日日都見賊船升10%
但都係得個睇字

踢出校

晏巴喺邊度睇？

本身上星期120.x入爛果
啱啱117.6再加咗
等爆上

買左sq 唔洗睇市都滿分左

有得諗，拉curve 個個都買apple Tesla 要出奇招

琴日定今朝有

我冇揸 但諗緊入唔入搏佢彈一彈都好

牛牛沽美股唔過夜係咪唔洗比息

依課太遲教要排早D

點睇

教佢地美股

有黑絲就得架啦, d牙都唔係高

tsla 想升到幾時?

有名你叫爛果 有排上爆唔到

點解要限港股
識玩應該政府同ib合作，set個system俾學生玩，可以玩埋日台美股，仲可以孖展期權，咁先近現實，夠practical

入定錢等跌買tsla

循環貸款+槓桿

中4 班友應該聽左佢老母買823 66 2 3 依d , 教你正確投資藍籌股贏息輸價

幾隻都升到咁癲, 好驚訓醒個app 啲數變左-2000

mrna 上返去呀

5*24 唔使瞓

你去睇下LOGI

頭先short call tsla 位巴打真係諗諗走咗佢
個C好強

tsla前幾日都比人叫靈車
希望過多幾日唔洗叫爛果

佢彈都好既，但唔彈時有呢d波幅，食多幾次感覺無咁可憐

最驚係佢無波幅只向下跌

IB 有demo account 唔使set

到時中學雞個個都識契媽
102就契媽 92就鬧臭雞

唔訓咪得

logi垃圾，淘寶貨色賣lv價錢

連登仔: 唔係喎今日勁多中單流入你識條春

bntx上緊

但相反平時功課只係上下連登睇媽咪麵

識買一定買寧德時代

爛果低一個level點稱呼

屌，尋日放晒

89 提左大家，bntx洗完盤，build定position等 第n次救世play

袋左落袋既先係自己

跟共成 月供2800

毒果

輸曬港股啲錢, 要返工對沖

個濕鳩倉咁都可以差唔多追返尋晚跌左嗰d

AAPL 廢到

永世難忘
等緊一日美帝用同一招對付中概

咁用人d野要俾錢同買牌權既

星期六日要分享麵仔post

靈車我叫先
佢幫我探靈左幾次

港女淨係可以玩ipo聽日數返1千蚊先討論

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

德琪執幾多

無乜力升，睇個款保持同1劇本
尾市瀨屎繼續妹落！而家all in sqqq等收錢

窮人翻身機會只有槓桿

爛

最緊要係換Keyboard同Mon, 咁先會快

依兩日個倉升左1.7*1.4*1.25

原來滾大左3倍

多謝Elon baba

古天樂tone: 你話炒股有幾咁無聊呢

發達

暴利抵佢升

TSLA 係咪升到 12月21 號

放番D入brka

2手，開左市先講

TSLA呢個位唔上唔落有啲驚

1000萬未

logi mouse 都double click

電莖椅都好似幾重要

同你對賭啲人好慘

賺咗幾多百萬

簡直好比1998年當奴入市不問價掃
望住D大行不停沽

點尾市玩野都好，每日開市已經升左20蚊

其實石巴真係好慘
佢小本
本身SH 溶斷嗰期買嘅TSM 簡簡單單就大賺
之後冇啦啦又怨佢升得慢 sc 走哂貨
走去追TSLA AAPL又坐唔定
又中埋啲ER 棍
INTC就話硬食je
WDC呢隻都唔知點解佢會中個頭埋去玩

今日契媽系好勁 段段有

唔係去左天台種IoT大頭菜咩?

全倉tesla抵你賺

政府開就叫你買 a 股

電競keyboard chair pad mouse
建議全部上信仰

冬令少咗上嚟9up
今日個倉高過10月中高位12%
高過9月頭高位25%了
唔好亂操作 一路buy the dip
SH坐定定就會贏

各位贏多啲，幾年後英國見

叫佢正正經經出去打返工啦

老母G

即係而家總共有千五萬？

我都係小本
之前都有講過8月先開始玩
有賺少少 全都係因為用MM選股同聽咁多位巴打教路 雖然而排都有蝕埋D

有運大能晒

屌女巴好勁

唔好串得咁應得唔得

廢極都好過QQQ先

扯到直晒

其實無問題，係睇賺輸，玩咩其實唔係問題

好

小本揮手

時日太短 槓桿要大

轉左場去cctai

大A流通性細，任個莊舞

你本身個倉都幾百萬起步喎
即係而家千幾萬？

唔慘，人地學過唔洗你教

Aapl冇力升
係咪d錢流晒去tsla

tsla開車

上510!

用option執石仔

你見唔到中間插左落去咩

升番啲lost咋

完全無力，都唔知檔野有咩用，唔識升

gevo無力

Nq可唔可以上返12300

tsla完全無力 可沽

真係唔知幾時到頂

你唔係short 緊？

等緊時機接力TSLA 帶納DEE上幻3

睇個勢就執笠啦

今日tsla無極限

tesla贏幾多apple同你輸返晒，沒事兒

靠gay cock?
算9數喇

輪椅落山嘅話應該會好撚精彩

認真全倉得TSLA贏緊

tsla上，係咪代表有啲股要跌柒喇

你驚D基金佬唔同你掃?

反而佢嗰陣時好有心機教我就真
嗰啲linear regression channels

呢句真

連登信号未發出，唔驚

蘋果最多基金佬
130跌到落105

走咗張 call 賺咗餐 m 記加大

無買契媽？

$530
上次就係呢個位清倉

号

依家仲有人用hdd

癲

叫d基金佬食屎喇，個個都垃圾，世上只有契媽好

石巴最大問題係佢無好好咁跟住佢嘅方法去做
用用下方法A, 跟住轉用方法B
之後用返方法A

當然大前題係佢用嘅方法係啱先

次次tsla落山就係個市散水訊號
上次hit完450落番400果晚 成個市都跟跌左好耐

Crwd今晚要翻家鄉

疏

佢係

fyr

你記到宜家

彭巴尋日食大野

又一注獨赢

原黎個個都重倉tsla

冇
契媽都係大手TSLA 廢事買重覆野

懷念以前既石囝

到底點要壓住faamg

佢如果十月尾有跟RSI<50買tesla
發撚左

真
一去不返

抵屌?

石仔最大問題，對我大tan信仰唔夠

應該點都有個位回一回等12月正式入去先再升

揸開AE 85 但係又要揸 GTR

平靚正

大家齊齊搵

唔好諗有位回俾你加倉

你睇下net 一過阻力 45度爆升

今鋪真係想屌下model

P巴召喚

快啲覆我tg

我認同呀
唔通真係日日一直升到十二月咩

tsla 無力了

4字頭嘅tsla

辛苦大家日日睇住我鳩叫

屌女巴 i am here
model here

基金佬都會等人踩人完咗先返嚟啦
上次470碌落嚟ARKK都試過走埋一份
仆完先買返

想幫我含？

咪係囉，分分鐘升埋今日都開始再妹過

跟機

是咪屌小熊

你係 麻將派鳩叫 (花式)

入咗SP500就唔會再有呢部一日40蚊嘅money printer

咁升得既屌
沽左呀 仆街

爛果又爛撚咗

叫親都雞糊
學緊做大牌

仲有張12300嘅long未走

清晒貨 好悶呀

本身打算25歲, 3年內儲1M

3日儲到 點搞

其實係可以睇吓搏唔博得過
當你而家$505走貨
佢一直升到$530
你如果係100股都只係賺少咗兩皮

好撚串喎

SEDG今日都升

清倉咪gel頭

將1m俾我，你再玩過

多數咁就真係接近日日升

L說： 要幻二，就幻二了
創世紀 1:3

英雄出少年

我仲未清呀 ching

係喎

如果條導火線係Trump反cup成功
我願意

屌你本金都唔止1M

tsla 3 日 升 100 蚊 真係阿婆都識玩

清倉gel
又撚佢

佢應該講美金

Ching你今年先25，keep多5年再講，一係斬手唔玩

一件事
平左倉勝利巡遊，無人bin到屍

我都係SH，啱啱先升返10月高位，衰fsly

今年22

不多不多

好似有啲道理

佢兒子嚟 冇咗1M爸爸會俾張復活卡佢再玩

佢渣緊brka做定期
五年keep有咩難度

人地兒子你咪理大家風險唔同冇得比

希望佢冇事啦

石仔個問題係佢完全唔跟自己trade plan去買野
佢講左幾次ndx rsi<50就買入
咁岩兩次回調都係rsi< 50
佢肯跟自己plan咪勝利循遊緊囉

AAPL真係廢到爆炸

即刻寫返本書「22歲財自不是夢」
開幾場Ted Talk , 生命燃點下生命
到時錢都唔洗俾就有女排住隊俾你揀

想入貨

Fsly升返上去la
不過呢隻我$1都賺唔到
之前成本價$80 期間跌到$6x 繼續SH
一上返$80即走
本身太大想頭諗住接完飛刀之後會大賺

tan都要輸我都幫唔到佢

咁高入

allin寧德時代
TSLA上位又係佢
NIO XPEV LI陰道超車又靠佢

Aapl依啲真係正宗妹妹妹

咩位入好？

有諗過

想開YouTube 拋個身出黎講下 3次ath atl 之後300% 既故事

$20會考慮

屌 佢個倉 番一個禮拜7仔都有

aapl 幾時 q4 財報 ?

我大amd玩撚完83未

fatfat

講真，有d似tsla 410-420果期
但人地有消息幫爆上去，aapl諗唔到有乜

佢最大問題係佢自己
佢要賺錢一定要克服左自己個心魔

支持
都幾好奇你個心路歷程

冇見過佢上黎啫
有冇係cctoy見過佢？

三份
arkk spx qqq
市價買完del app等三年

唯有等er公布幫佢爆上去

不過有d驚er都幫唔到佢
12 pro產能低出貨少

佢講笑
石仔 all in 100股tan都7500美

我fsly原本+8000,依家-6000

Faamg壓唔住了

三支棍連升

7千鎂，未回本，我都r爆頭
玩qqq tesla tsm tan

Same

Ark同resolute最後搞成點

仲要用埋150-15免運

CRWD今日幾升得

邊有100股你知我買得散

近排少上cctoy
掛住石巴

幾時 Er ?

教投胎

透露下先

一開波個故事係 fg年少無知 未掂過股票 入世未深

1月趁肺炎 拎左老豆1球野 雄心壯志 玩牛熊

西姐概念股終於返生

契媽咪又贏一場

有冇人等一點睇侵

我

下年1月尾

好似未公布
google d人話估1月26

無咩特別消息真係得個妹字

出來講乜？

都未輸過

有冇人玩PIC

有，d新iphone有機件問題要回收，爆落

是但啦，留俾cctoy班友打j

我登已贏，tan target price 100

勸你唔好講故事出嚟
兒子 係連登係原罪

條八婆90溝到65

唉fcel

侵：香港時間1:00am 律師記者會

事實證明del app sh大勝

我諗起N年前舊登果個2皮野買曼聯對家，3場變96萬既post

我5.5入左

執左30%走左

屌隻bac頂唔到，轉去brkb算

跌撚完未

人地無限本+信念强大信自己眼光

我年年都想搵野買
結果年年都唔知買乜好

tsla 妹到呢到都無人講了

Nvda算啦

我極重注

屌女巴真身

呢隻野 一入佢就跌

賭dnk 個班死哂未

屋企有個咁嘅垃圾阿哥有乜方法對付佢

arkk用你d錢買的

from Gigashanghai?

舊經hold住position

DDOG都係

點睇佢上唔到？
利申睇好+有貨

賴屎喺屋企唔搬

3?

原來係咁
我一直唔明佢個操作係點

玩完了跌到仆街

又話清咗倉

靈車gel頭指數45% Greed

開始有少量gel頭post出現

佢26歲都唔翻工
唔想分遺產比個垃圾

咪又係etf咁玩囉

唔係妹了
人踩人暴跌

走鬼啊啊啊啊

根本etf黎

唔洗自己錢買
日日有人課比arkk佢溝貨

本多終勝

鬚刨有無介紹
用左十幾年fusion power

Fcel跌完未

酒呀

Thanks 高巴

入番咪得-.-‘’

令自己垃圾過你呀哥

人踩人了

好chok

入完就跌
等

連郡上調基金評級
＊＊＊＊＊＊＊＊
(00:40) 連郡上調ARK INVEST旗下的基金評級，由「Cathie Wood」 上調至「契媽」 。

估唔到咁多fcel 手足

咁快入番，屌女巴轉身快過c朗

[member93左右[/member]

amd yes!!!

今晚係SaaS之夜

你有2個方法
一，你同老豆老母講要買樓，一係佢地幫係首期，一係按左層樓
二，賴死喺屋企，迫到係阿哥搬走

有無人入nakd
未夠膽入

今晚amd夜

98 先討論

不推文

cls

嘩 等左好耐

呢隻年頭二蚊入過

1.8斬左

而家5蚊

真係雞犬皆升

nvda 開車

開極都係534 533依個位

屋企人幫佢搵工都唔肯做
學定遺產法算
屋企人仲要供佢外國讀六年 我讀個死人XGU
DKLM

想買水牙線

2兄弟睇ath

揸慢啲 安全啲

屌暴巴pin this

散戶人踩人

就睇下今次開幾遠

Free fall

Tesla散水中

屌女巴(18歲)

TSLA

啱啱講完電話 tsla發生咩事

掛490 入貨

又比機會加倉

plug落嚟啦

Fcel 好撚想走

AMD YES!

Snap

1/3 倉 SaaS 教我點輸

特價時段

架車棍波吊左幾晚極力子
仲係咁溜後添

聽唔少人地啲阿哥都係咁，唔俾家用就梗
其實唔返工有咩做，邊度有錢俾佢洗

aapl 紅了

連登成日提aapl 出事架

AMD 係咩事

佢英國讀完foundation+degree 然後中間唔知做乜鳩gap左年 唔想翻工話想再讀書

結果我老豆間一人公司而家好似變左我要接手
明明我想去外國做野

AMD YES YES

蘇媽

我靚仔少少

我大蘋果 一蚊玩廿年

等睇屌女Youtube Channel

小本here

三餐屋企ko 之前使剩嘅錢加碌屋企人張卡
仲要好L肥
正垃圾

Amd

I dun have a position

加倉就轉燈 唉

收晒triangle等爆，完，下次到nvda

唔好問點解，說多就信仰

我都想做下垃圾

做細嗰個真係慘

讀FOUNDATION係屋企叫佢讀定佢廢到中六都讀唔掂要過去

兄弟，你d bac penis sell晒，你應該贏大錢

ⓘ 連群大船AMD啟航中

身形呢

冇睇一陣 電椅散晒水

靈車撚全面止賺

仲有nio唔怕

死鬼佬食完lunch 未

吓
少少咋

佢13年dse 18分

碌屋企人張卡
咁好難令佢生性

正常，根本知道老豆會救佢

TSM SNAP ready

淡又夾 好又夾

13年都18分 第二年dse好似已經易拎高分好多

坐到想走

玩fgo同其他手機game瘋狂氪金
雖然社會係要呢D垃圾但係點解要出現係我屋企

得隻納指支撐大局

點解我唔係咁
我就搬左出去，細佬仲同老豆老母住

聽日夾iv又殺500call少年股神

唔貪心

嗰陣唔夠入U foundation degree master 6年埋單二百幾萬

睇咁低....

人踩人呢個價

DDOG咩事. 唔好升咁急好冇, 做左covered call好撚驚

好巴呢排手氣順到痴晒線

早知入契媽W都唔入臭雞K

佢18分點計法 6科加埋18分？

企唔上500 咪落一落450 再上

沽左 d 我同你同睇法

如果5科18應該夠入英國U啦

Fool’s recommendation

我都想知。。

係囉 一定唔係 主科18分

今晚龍到連Amd都3%

best 5 嗰陣入U要2x
我19年18分就入得
香港d學位變公廁

英國唔入名牌U不如唔好入, 除左專科

孖盡佢仲唔1變4 4變16?

Motley Fool?

睇今晚企唔企得穩500
大機會走單邊

咪同Msft 有news

Yes

成8,9萬人 VS 5萬人考 差唔多啦

有冇人知BILI咩撚野事

唔記得 佢讀engine得科phy Lv4 冇M2

通常咁諗都出事

OT巴之前開d leaps call食曬未

晏就 講果隻 KOD 又 3%...

以前(老懂前後)成十萬人考CE
依家3,4萬DSE

UGC degree 數量一樣

下次早D小注入場

難怪..希望聽日唔好到$94 call走我d貨

今晚入左sq amd ddog call tsla put

今晚最龍係zi, ms upgrade

做covered call緊係做遠

咁近無肉食

i have a position, 止賺20%

電動牙刷有咩推介

真少年股神

次次都move market

donki
$39定$49

零車covered call 650 點睇

洗鬼咩 大把科18都入到 edu u一定得

nq未上返12000唔驚聽日又抽高?

tsla 最後逃生門

點睇都係兒童

我本身做90架, 岩岩推左去94
點知佢今日咁猛姐, 諗住佢90會頂住回一回

上次就係盤前520開盤直插，今次食一半

NQ又準備試12000
今次龍到咁 冇問題啦掛

最後上車機會

fvrr做乜撚

Nvda西利

你翻去7年前打佢幾巴再同佢講
好憎佢now 我一開始有二百萬而家都執幾十萬

fcel chok到傻
set咗止賺希望瞓醒無賣到

今晚收唔穿500就GG

屌，d video拍到80年代咁款

飛巴愛股咁快上返all time high
擺明撚鳩佢

Semicon升到傻

第三日實比人狂沽

幾時到期先？

掂一掂Tsla call, 即刻損手爛腳

問過tsla未 就快領跌

Snap 咁樣升法...
唔通 廢紙play

2013有200萬 2017AMD出左ZEN1 5蚊買入 家下都發到PK

我開始唔知讀書嚟做乜
做assignment嘅時間錯過晒嗰幾部靈車

直插無口花dklm

鳩鳩地拎去俾首期買樓 人生都唔一樣了

我預咗佢哋變廁紙

講左啦

個倉即刻紅

發覺本大左, 要 daily 1% play 個心態,易好多

下星期完
未玩過想了解下

mm條柒頭皮44 hv position

又test幻二
輪迴地獄

畀你企得上去 都未必穩
上面仲有個納期12300 9月山項位

本大呢下已經好撚難

本大直接入完就坐到死為止
係本細先要炒呢樣嗰樣滾雪球

唔信你未玩過

買隻慢牛日日升

一向玩正股

本大 做 weekly short 個心態易好多

SNAP會唔會直插返落去當冇事發生

臨訓前 排定487 入tsla

再講多一次 tsla 走呀

唔好再講

收陰應該會番去465 470 TEST 多次SUPPORT

好chok 執左少少走人算

首先要有100股tsla

我提左三次 盡曬人事

10歲左右算係咁啦

TSM 廢撚到仆街

係個市既錯
都係去炒樓炒地user friendly啲

咁就每跌廿蚊入多注

新年應該有封大利是賺下

電動輪椅成為今日蘭桂坊事件主角

啲comment好positive

250 股
想收下息

到底玩Tsla都輸到錢既人係點操作
介唔介意貼下倉交易歷史

真
係530呢到妹咗差唔多兩個禮拜

幅圖有D似7/13

多謝提我入貨

BYND 仲值唔值得入
M 記捨棄左佢仲有無大客仔......?

其實炒樓點解要入美股post, 房屋台個班先係專家

炎 守 只 蝕

分分鐘佢仲叻過呢度一大半人 其實細路D思維快好多

2點升返啦
劇本來
入貨啦

可唔可以380

不過今次會入s&p 應該唔會咁誇了

用邊間？

Bili

420.69都未必得

俾晒機會，你唔敢入咪500入

牛牛

420都極限啦 一底只會高過一底

有無人分散入 疫苗股？好似巴老咁

大包圍應該有肉食？

可唔可以快d

好難玩得

大插完入會抵啲

380 無人敢入

tsla 大波波 最後一個月 探戈

想入嚟證明自己 笑人傻散

價位無郁過 ?

無等緊佢出力

500樓下唔買
唔通550先買咩

唔肯坐定定好易高買停賣 係咁蝕

Trump press con冇驚喜
繼續升啦屌你老母

Tala 500 以上call 重貨到... 聽日肯撚定撚狗市

牛牛好似借沽空都有息
Covered call我會揀玩波幅細既股/收息股
無咁易比人call

Tsla咁大波會揀Long

正股有貨想sc咪遠啲

但得咁少，玩TSLA既你點會滿足

佩姐概念股冇頂

而家已經撚緊

NVDA出完ER都仲係呢個價好似好吸引

想個個星期有免費m記

低位加倉㩒錯掣賣出

記錯左今日到期 原來聽日先到期

升1蚊都夠你食一個月

如果Post係連登
第一個Comment: 仆街少年股神出現, 酒呀

faamg得aapl 係紅

AZN不動如山

屌你老母台積弱

紅蘋果
有名你叫